唔明連登仔做咩唔玩Twitter 入面咁多咸野

開黎打丁丁都開心啦

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰